覺唔覺依加香港音樂電影頒獎都係有「佢未攞過俾佢攞」的感覺

冇錯，得獎者係有料

但唔知點解近年的頒獎禮總有變相做鼓勵獎、安慰獎、年資獎的感覺

當年張敬軒903金獎，個感覺係「努力咁多年，俾佢攞啦」（當然可以係對手不滯）
今年古天樂又有咁的感覺
唔係話得獎人唔好，而係按作品去頒

其實凌志龍有力問鼎男主角，我會覺得頒俾個有料的新人好過輪資排輩。

利申：非專業，只係講出感覺

有啲保留，無錯呢啲獎睇上來好似係排隊獎，排得越耐就越有機攞，但係轉返轉諗，太早攞又會唔會係好事？
袁詠儀、張柏芝都係短時間內攞到最佳女主角，但之後無以為繼。

舊年其實余文樂較好

仲有黑仔

小圈子選舉, 全部都係圍爐取暖獎, 拎左都冇乜意思

澳c卡咪又你小圈子

太早攞唔係好事
只會限制咗佢將來拍電影嘅路線。

咁咪即係已經否定左應該從演員係戲中嘅演技去評價佢應否得獎，而變左睇演員資歷，出道時間…

咁講其實邊度都係，但係諗深一層，究竟有冇可能一個頒獎典禮係冇小圈子呢？諗落真係冇。
後生嘅觀眾vs年老嘅觀眾
爆谷片vs劇情片vs文藝片
國內片vs國外片
以上呢啲都好難令一個頒獎典禮可以代表哂。

關評審制度事

小圈子選舉同小圈子評審係兩回事黎

係
就係因為咁，先有另外一機構（例如評論學會）去彌補返呢啲不足，雖然份量上一定冇咁大。

好耐啦喎

佢D戲

叫佢唱返歌算啦

咁早拎男女主角布仲有貨賣到好似得梁家輝一個

華人社會可能真係會

突眼發癲鳩嗌，黎黎去去都係呢套。

計分制，好似儲夠印花就換到禮物咁，頒獎前有專訪講過

就咁睇tvb就知。

學會舊年都唔係比fishman

華乜鳩人，余文樂完全交唔到戲，齣齣戲都一鳩樣

其實依家香港電影年齡出現斷層係咪因為當年力捧3x 歲個堆走晒
吳彥祖 mk 峰 陳冠希 張柏芝 梁詠琪
大部分現今香港演員都係5x
不過同樣2x 個堆依家上緊位都係好事黎
知名度大左好多起碼我依家隨口都up 到十個